上水無咩人啊

去到運動場，無咩幾個人。